請問冇gear得個爛鬼口罩既人可以做咩位

經驗淺 冇gear 得個消毒口罩 有冇咩位可以出一分力

推

推推

推推推推

n95 加面罩 加泳鏡 中排應該得

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

Thx bro 因為我打算單拖去返自己熟果區 其實都好不安

新手幫手佔路 搬物資 起磚 搵水源 提手足企散d 照顧身邊既人 做哨

買下物資囉（最好回魔物資）大字寫明回魔之後比前線啦

Ok ok 搬搬抬抬 跑腿 我ok 各位休息多陣 兄弟爬山 完左記得覆下呢個post

如果擔心的話 可以做文宣 喺街見位就貼 距離大戰重有8個鐘

訓唔著..咩都做啦 盡包體力活咁解 始終仔黎

輕裝哨

行遠d做哨兵

我都想出 不過剩係得口罩 同埋有哮喘

行街咩都做得

做左喇 聽到兩下實彈 想去黃大仙但資訊收得好差唔知點埋去

黑警沖入人群開槍

另一近角度

報個平安呀

回家了 但有手足中槍

我最後樣都唔遮 不停睇幾個地鐵出口

行遠d做哨兵
幫手轉告消息（連登同telegram）
必要時除下口罩換街坊裝
最好有細group聯絡前線

認同
可以做哨兵同運物資
最好熟晒個區啲小路山路

今日戴個普通口罩行前少少
即刻嚇親隔離班手足